葛珮帆斥停封區「唔科學」：病毒在新年期間不會傳播？

議員葛珮帆指，新年本來就很多店舖會關門，是進行全民檢測的理想時機，「但政府似乎唔係咁諗」。她又指，有街坊反映認為政府說法匪夷所思，反問是否病毒在新年期間不會傳播，她本人亦認為政府現時已表明不會封區是「唔科學」，因屆時如有地區爆疫，政府不可能不採取措施跟進，強調做法應根據科學判斷。

講得好
建議每兩日封佢屋企一次
以身作則

Ph.D. in Science (Pakistan)

又扯貓尾

封屋都唔夠。。
支持pk鄧親自出手封埋郭博士個西

無錯,所以葛博士應該每次封區果時都去果到驗一次

梗係襯人拜年封啦

病毒六點前都唔會傳播

忠誠反對派

病毒既然可以6點後先出黎，咁點解唔可以新年放假？

病毒唔會放假係的確科學

但係用封區呢個方法唔科學

林鄭仲密密落區，我諗啲說話都幾難聽

葛博士住邊區

deal好左啦
班狗都要過年

我覺得初一到十五都唔準出街先啱，否則一定會有人拜年。

假博士學人講科學

一眾民賤聯黨員依一排成日出聲反對
睇嚟佢哋好怕被滅黨

檢疫人員放假呀嘛 驗條毛咩

唔洗放假咩
病毒都放新年架麻

直頭要日日封，封半山，愈有錢愈封

有冇犯國安法?

人地一早講左封區都係冇科學根據
葛假博士係咪擺明尋釁滋事

呢班八婆咪撚一邊扮醜人一邊扮好人呀

封左中武肺果d地盤商場先講野啦

咁似cctoy講啲野

無人手做

葛手足會唔會犯咗國安法

變革香港

係咪諗住咁講就可以令人覺得封區好科學??

呢班畜生次次講野都要加句有街坊指有街坊指
講到自己好有民意代表咁

反林鄭派=特首協商派

封區都唔科學啦

封12個鐘都叫科學?
正常起碼都要封14日

我真係想依個假博士收皮

假博士: 汪! 汪! 汪!

僅係講封區都唔科學啦on99

免檢人士都免疫中國病毒啦
農歷新年期間病毒唔會傳播有咩咁出奇
條友真係唔識野

新年封區唔科學，復活節封區先科學

做埋泛民果份
唔知有幾多傻鳩會對民建聯改觀

小罵大幫忙
一陣新年都封撚埋你

識玩

新反對派

講唔合理 幾時封住所都一樣唔合理啦 出入 交通工具 番工地點 用膳期間全部都一樣有機會你唔封？

佢個西?

PK 鄧 點肯咁蝕?

柒婆志在做show唔係唔知啊？

假博士都學人講科學

佢又冇講錯喎

武漢肺炎 係炎黃子孫 當然會恭賀新禧 過年當然會放假

屌你老母封你咀啦

原來假博士都係攬炒派議員 冇資格留任

今人憎恨政府 ，犯左國安法

林奠話咩就咩啦，巴基斯坦博士做咩駁嘴

紅日休息

好明顯有睇連登

只要話唔做一件事係唔科學，咁果件事自樣就會科學化

醒返少少

「有街坊反映」萬用key

繼續封囉,就封假博士嗰區囉.

假博士幾時落去陪李偲嫣

從來都唔係抗疫咪可以彈出彈係咁封

一早咪傾掂咗6點之後先傳播囉, 所以先禁堂食同埋7點先封區

Hawaii science

笑撚死，新年封好啊 睇吓啲藍絲斬唔斬撚死你哋

竟然有反對聲音，政府真係好撚民主

睇黎啲藍屍今次都屌晒鬼，所以搵隻狗出黎附和下安撫下

好呀
初一照封

假博士今次又講得啱
忠誠反對派

封關先啦！

封區只係純粹想玩鳩市民

you gotta follow science, but not follow the scientist

Science will not follow politics, scientist will.

dllm，封區本身就唔啱

年初一大規模封區

食左藥？

終於識了

識玩既一定係初一封
等人全部親戚逼哂係同一間屋過夜
睇下之後個3日仲有無人敢去拜年

一網打盡，777一定會好開心

大陸封區起碼都有停工停課，777抄啲唔抄啲真係睇唔透

Hard to tell the difference, especially when the scientists have the position and educational background to back up his “science”.

that's why you need to learn it by yourself
而唔係袁國勇話咩就咩

忠誠反對派要做戲啦

變革香港 XXXX

咪係 明明同cctoy講既野一模一樣 個post都仲喺到 而家又冇人反啦喎

新年流流封封封 你民賤聯想柒婆死快啲可以去佢屋企郁鳩佢 咪撚擺市民上台

永世封佢屋企，唔好俾佢出黎獻世就啱

Can’t agree more
Fuck science
Follow the god

做忠誠反對派咋

開到聲封到年二十九，因為年三十晚d高層要食團年飯

唔放新年假叫啲人繼續番工咪得囉反正deal好咗番工唔會傳染

嘉頓什餅成最大贏家
買黎送禮 一罐可幫全部親戚頂一晚

點止要封區，我覺得直頭應該要燒死啲中左既人，等啲病菌唔會四圍傳，政府咁都唔識，真係無能

封埋佢老母屋企添呀

原來連登屌左咁耐嘅抗疫撚黄絲係佢
真係錯怪左傷子情歌